聽日要返葛量洪醫院 有咩方法去

車路又好似唔得
Mtr會唔會唔停金鐘？

起點？